東張西望同大灣區接軌 字幕出現簡體字

都唔知係搵左大陸人黎做野
定係已經唔當香港人係目標觀眾

險呢個字 打錯速成定倉頡碼都唔會打到簡體

没事儿！那些连登囝不也一样照看无误

睇完係個post屌兩句咪又係繼續睇

一個弓人 一個弓一 無得兜

下唔係搵支那狗打再簡轉繁嘅咩

cctvb

俾狗睇 有咩問題
檢討下自己點解仲會睇TVB先喇

你收皮啦 乞衣達帶頭用簡體字

我地一班child登仔都唔覺有問題😄

没事儿, 就算我们立刻收回香港, 他们又能怎样

CCTVB

連登仔睇女主持露波gap 就得

好多轉內地制作

八年前搬屋之後已經喺裝電視嘅時候刪咗TVB，追台都唔知點解追唔返，所以真係一直都唔睇